{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63386&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 도빌-구 넘버25호텔 경기대점"
    },
    "text": "2023年月日から旧(ナンバー25ホテル京畿大店)で水原ホテルドービル(HOTEL de Deauville)として正式オープンしました。 ブランドがドビルに変更された後、ルーフトップ屋外休憩室(屋外喫煙室あり)や飲み物など、より良い施設でお返しします。 地下パーティールームを通じて様々なコンテンツが利用でき、ホテルのご来店のお客様全員が屋上ルーフトップラウンジをご利用いただけます。 チェックインの際、身分証明書の確認をしています。 全室禁煙客室で運営されています。 喫煙摘発時、ウォッシング費用5万ウォンが請求されます。 車の駐車はフロントスタッフを通じてバレットサービスをご利用いただけます。 (2台不可)徒歩特価で予約した後、車で来店の場合追加料金があります。 全20台駐車施設保有 地下鉄情報: 新盆唐線 客室内部施設: 全客室NetflixYouTube無料視聴 全客室2人室基準です。 (人数追加時に追加料金が発生します。 静音最新型冷蔵庫高級アメニティ提供(5つ星ホテル同一製品)駐車可能提携店です。 フロントおよびその他の施設:早期入室時に追加料金が発生します。 コロナなど感染症関連客室運営指針のご案内当ホテルは禁煙ホテルです(煙感知器設置)喫煙時ウォッシング費用10万ウォンが請求されます。 次の宿泊予約時に入室をお断りする場合があります。 追加案内:リニューアル客室ではビームプロジェクターをご覧いただけます。 すべての寝具類は、毎週2回ずつレイコップ赤外線ダニ除去を行っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルは2023年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "ホテルの施設にはルーフトップ屋外休憩室や地下パーティールームがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際は身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙ホテルです。喫煙は禁止されており、喫煙摘発時にはウォッシング費用が請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは駐車場を保有しており、車の駐車はバレットサービスを利用することができます。ただし、駐車料金は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "ホテルの最寄りの地下鉄駅は新盆唐線です。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備には何がありますか？",
            "answer": "全客室ではNetflixやYouTubeの視聴が無料で利用できます。また、静音最新型冷蔵庫や高級アメニティも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの喫煙ルールはどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルでは喫煙が禁止されており、喫煙摘発時にはウォッシング費用が請求されます。次回の宿泊予約時には入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "リニューアル客室では何が見られますか？",
            "answer": "リニューアル客室ではビームプロジェクターをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の管理はどのように行われていますか？",
            "answer": "寝具類は毎週2回ずつレイコップ赤外線ダニ除去が行われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 417
    }
}